陳雲：君子不吃眼前虧，不要去大型示威

陳雲：《緊急法》啟動之後，該怎麼反應？我認為這是難得的冷卻機會，令社運鬥爭調整目標。我本來想在沙龍講座講的，但為了公眾利益，我提早在這裡寫吧。
一、君子不吃眼前虧，不要去大型示威：泛民剛好配合政府，即刻宣布了明日在港島區舉辦反蒙面大遊行。這是捕捉港獨派及其他勇武者的陷阱，除去選舉的競爭者，借刀殺人。雖然是法不責眾，衙差不會全部拘捕示威者，但衙差會根據《禁蒙面法》來拘捕他們的目標群體。你蒙面沒事，不代表其他勇武者及少年、少女沒事，不要害人。更何況，政府是不會因為和平示威而改變行為的。和平示威要重新制定口號和策略，才會有效。
二、早期我已經呼籲各位將勇武行動暫停在少女被射盲眼的一日。但大家沒聽，現在十月一日，少年被衙差開槍射中胸口，我們要將勇武行動停在這一刻，避免無謂犧牲，雖然我知道很多革命行動都是用潛意識裡面的死亡驅動（death drive；thanatos）來做動力，但我們是求生，不是求死。
三、期間，調整示威的口號和行動策略。口號是對準共產黨，行動是對準共產黨在香港。一樣是流水鬥爭術，但和平進行。口號和策略用對了，具體的行動，我信任各位義民的智慧。
我會觀察香港的司法覆核的情況和國際反應，隨時給各位做匯報和判斷。

討論下未來方向，大家係咪真係有革命死人嘅心理準備，定係維持過去用街頭抗爭吸引外國關注施壓

國師講到我地有得選擇和平，點答呀屌

好心咪post 條9up 佬

有得揀
我都想用持續的和平集會
但你問心
會批咩
批左會跟咩（d黑警）

含撚啦，出硬

學陳雲咁做冷氣軍師
保證安全

唔好po佢啦，on9
拉

咪撚再理條濕鳩冷氣廢老

做咩青山成日放D病人出黎?

屌成班盲反
陳雲唔係無道理，而家開埋真槍，而我地未有槍，武力差太遠，一定唔可以正面打。和理非繼續行無問題，勇武一路轉型打擊中資/黑社會資金店舖。

食屎啦

Yes 十一出埋槍我地都三罷唔到
證明我地大眾方面升級唔切，
啲狗殺到冇哂性
唔可以再玩陣地戰要轉打流水即閃

block
拉

君子不吃眼前虧，不要去大型示威
都有道理

地下化
諗下點同休班警玩遊戲好過啦

Dllm 又陳雲

拉

試下聽佢講囉

咩都試下

唔好大會戰

陳云：不怕解放軍，最怕解散軍
原來佢就係解散軍

今晚唔係endgame

拉

唔Q好POST啦，阻Q住晒

其實佢好岩

和理非繼續行？
瞓左幾耐？
黑警而家仲會比你和理非行？
咪玩啦

人地無叫你咩都唔做
有無睇內文

你有冇睇內文，佢叫人唔好勇武住喎
而家咁危急關頭都唔勇武，等到凋淡件事先嚟勇武啊？
陳云就係解散勇武嘅解散軍

隔離post 「其實政府一直都有陪署地想整死勇武」
佢今次推條蒙面法佢預咗啲人會更激動 係大規模捕捉勇武好時機 俾人拉到告多條罪 可以鋤死勇武 依家前線愈嚟愈少 好多俾狗拉咗 好快場運動會走向衰落
成2000幾個正評

呢個post陳雲同樣叫你避免無謂犧牲
但一出陳雲兩個字即被大量負評

訓左無睇？
不如叫陳生申請一次不反試下

勇武是求生, 不是求死

佢意思係叫勇武留力 和理非出師有命 唔好中政府引蛇出動既奸計

DLLM 不推文

死人革命死哂都革唔到啊 記住今晚唔係end game

你對勇武個定義都幾偏

收嗲la
同極權政府以死相搏
唔可以有任何底線

其實啱喎 唔好俾政府估到勇武會做咩 而家佢係到散發白色死佈 又叫人停課又盛 我哋偏要冷面對

國師又中！！！

勿all in be water各位

佢唔係冇道理，去港島嘥時間，各區自己做、地下化，專門打中資呼喚神獸係正確方法。游擊戰就係咁玩。

你睇撚左段文字但明唔明人地講咩
叫勇武避免去集中既地方比人圍捕呀
人地已經去到開真鎗，咁我地係咪要避免再明刀明鎗勇武呀？仲係大型遊行抗陣地？
一陣走第二個健仔出黎又開post好撚心痛又乜又7
流水式抗爭同比時間國際社會做野
根據反應再調整方針，邊撚到叫人解散？
我都唔明依家連登做乜撚
一post陳雲出黎就係唔係都屌左先
十足十以前洪非凡果班友屌泛民咁